SORRY Sir! 我會執返正自己，我會做好，因為做好，係我既 責 任！

Good evening sir, good evening madam, 尋晩，我偷偷地係學堂打飛機，我知道錯！我願意接受懲罰！